【差佬晒馬】七警決定上訴求脫罪！陳祖光：要堂堂正正返警隊

【差佬晒馬】七警決定上訴求脫罪！陳祖光：要堂堂正正返警隊

2017-02-23 00:04:53 HKT

7警在傘運時索起示威者曾健超雙手，搬至暗角圍毆，被裁定「襲擊致造成身體傷害」罪成，入獄2年。雖然法官已考慮各求情理由，減刑6個月，就連辯方的資深大律師駱應淦，也指刑期不算過重，但不少撐警人士仍不滿。警察隊員佐級協會主席陳祖光指，7警決定上訴，「唔係上訴刑期，係上訴判罪」，又指在周一收到一哥的批准，周二才開始為7警籌款，故現時未有籌款數字。

陳祖光指，警察會循合理渠道上訴，「我哋當然希望上訴成功，（7警）能夠堂堂正正從法庭返屋企，喺警隊繼續服務」，又指7警定罪後，協會與管理層有緊密合作及溝通，「每一個行動同步驟都與管理層同步，不存在對管理層不滿」。
<蘋果>

唔識法律
如果上訴重審再輸 有冇可能判重d

愈高級既法官係愈公正

愈上應該會判愈多

可以再判重d

瘋狂

垃圾

包攬訴訟

如果判重左就好睇lu

警察隊員佐級協會主席陳祖光指，7警決定上訴，「唔係上訴刑期，係上訴判罪」

拍戲咁緊臭

上訴上到用撚曬啲錢佢

支持警犬內部集資上訴

咁即係唔認錯啦，支持判個Double俾班垃圾

咁佢地輸撚硬

上訴刑期要求減刑都仲有可能

屌你有晒片都想打甩

叫佢睇買兇拍人啦

個條入唔到罪既會唔會一齊重審? 個條判到7年

其實駱應淦會唔會係hea打？個辯護律師喺被告唔認罪情況下輸咗然後話判刑合理硬係有啲怪

佢地都on9， 打人唔洗坐監，仲想要判無罪，班人個腦究竟諗乜撚野

其實幾好睇 買定多D花生啦

真係無罪既話
香港法治已死

我5明點解打完人重覺得自己無錯

毫無悔意，判到盡啦

阿Sir諗野唔洗你教

有咩咁怪
你唔認罪個官都肯扣減半年刑期都偷笑啦

只係覺得佢接得唔係應該死都話個客無唔啱，定真係一完就off duty咁

CFA 會請外國官，都幾難打得甩

衝出黎柒

條圍毆片全世界都睇過晒，咁都打唔入就真係俾人笑足一世

唔認罪係個犯唔認, 唔代表冇做過
話判刑合理, 係同入罪後平均刑期比

可能睇左前幾日以色列軍醫行刑式槍決既巴人疑犯都係坐18個月，仲有人話係英雄要求放人，所以7警覺得打人無罪，要上訴到底

有咩咁怕俾人笑?
最緊要你班賤民笑唔出姐

加監啦,屌你老母死黑警

好撚on9

荒唐鏡蜻溶都打唔甩
諗唔到仲有邊條賤畜可以幫到佢地

屌你辯方都話2年唔算重
班黑警仲話要上訴有冇犯罪係咪冇腦
sorry 唔記得全部都係毅進仔

支持上訴

法律既野毅進犬識條鐵咩

再輸咁點？劫獄定諗住判之前搵人搞法官？開始覺得呢班狗依家係想搏出名上位做阿一多過幫七狗

再輸上訴到終審(好似係)

終院再輸上訴到中央要求釋法

好想睇七警打得甩

咪撚用納稅人錢

你估呢到大陸咩，你咪上訴再柒多一次， 食住花生睇好戲

你老豆都變鬼佬啦

佢地應該覺得傷人個判罪唔岩，佢地應該想要人地告企圖謀殺

點解仲會覺得可以脫罪

無悔意，加刑1年

無悔意 但本身個罪判刑有最多可以判幾多 好似係

D明星大狀都冇把握翻案，就馮呢個柒頭嗌2句？

班狗e家用既理由係差佬打人無問題，真係人唔笑狗都吠

點解會覺得贏硬

毫無悔意，判佢最高刑期3年。

3年

想笑死我咩

毅進仔諗野唔使你教

人地讀得書少，係on9 d，唔好怪佢

呢單嘢都冇乜灰色地帶啦
淺藍色港豬都唔會撐AR
越搞越不得民心

真係比佢打得甩香港人反佢枱都似

到時呢單做左案例
有咩事都話受壓受辱先打人
睇你點死

由佢地上訴比多幾球囉
反正佢地而家無糧出
頂盡都係踩界拎籌款上訴
睇下佢地籌到幾多次

捐左錢未？有冇入數紙？

曾偉雄先生同盧Sir會夾幾多錢

唔夾錢會唔會又有集會控訴佢兩個呢？

上訴唔好判得禁輕

有冇得將果條有意圖而導致身體受嚴重傷害罪加番落去

加油

警犬專用，普通人係唔得㗎

個日判完佢地代表律師話要上訴，但睇得出佢冇信心㑹成功

脫到罪，睇下香港會變成點
就唔信法治可以咁比你班撚樣撚狗咁撚

有冇法律巴打講解下，依家上訴會係邊到審？輸咗有冇機會加刑？有就正囉

小弟不才 咩時候需要陪審團裁決？

有錢唔通唔賺咩 佢地上訴律師又賺

Court of appeal
再打就要上court of final appeal
輸咗有機會加刑

其實排得黎都坐完

籌錢先啦

等睇加監

暗示本身可以唔堂堂正正咁番警犬隊

黑警算柒數啦

人唔笑狗都吠

你估打機抽野咩 唔中課金抽到中為止

呢單野，邊個大狀攪得掂，以後應該大把 job 接

其實排得期都坐完啦 想打甩條罪 第日搵工易啲

可能課到破產都抽唔中

如果真係咁仆街有大狀攪得掂
清洪姐係冇撚用la

香港警察對法治社會宣戰？

即刻升上神枱做689御用大狀

有人證物證仲上條撚咩...

食人血饅頭

上訴無所謂
但邊個比律師費？

如果減刑清洪未必無得打，但要無罪就...

擺明想燒納稅人d錢
納稅人點都輸
七警輸左又要黑警夾錢

打人個時做乜唔堂堂正正

輸左繼續加刑姐，咪隨便佢囉
我睇戲睇得幾開心

香港人
因為警方幫佢地請律師

斷到正 又認晒人都打得甩 我同你玩鞋呀屌你老母死警犬 你老母係雞係公廁萬人屌呀主席

咪當俾錢睇場戲

咁樣都想無罪，唔係呀fa

係就快啦 買定幾打花生睇戲
柒出國際

毅進仔好心用下屎忽諗野啦

你地原審請左
資深大律師駱應淦和「金牙大狀」清洪
都入晒罪 , 俾面清洪同駱應淦 減你地兩年
宜家話唔上訴刑期 , 走去上訴判罪
第一 , 咁都甩罪 會柒出香港

第二 , 原審輸 , 上訴庭既堂費律師費會更加貴 , 睇新聞兩個大狀已經係收友情價 , 再打都友情價？ ok fine , 下面5個俾得起錢？佢地職業唔可能請到法援 , 即係燒自己子彈 , 一係又籌旗 , 但上次總數已經1千萬 , 你又籌到多2千萬？d錢識變出黎？

第三 , 冇第二個本地律師敢接呢壇野打 , 點解？如果請到第二個打上訴又甩到 , 咪曲線話果兩個明牌大狀垃圾做唔到野？即係呢個係深坑 , 兩頭唔到岸 , 貴又用唔起 , 平又唔會接

第四 , 你排得黎上庭 , 都坐淨幾個月

第五 , 個官係上訴時會講明 , 如果認為你地完全冇悔意 , 係可以將你地坐過既刑期歸零 , 由頭坐幾 , 甚至會加監

第六 , 搞到咁高調 , 集會屌晒老母 , 話個法官係狗官 , 都識講官官相謂 . 上訴庭個官會唔會為呢單野得罪原審庭個官？ 同事黎架大佬 ..

一開始個策略已經錯
比我係清洪就唔會再同你打啦，錢就上次都袋左囉

無論輸贏都7

第二點提到果千萬好似無比到佢地

師兄分析得好好

尋晚集會已經令人對警察形像完全改變

5你老母死5p

班友仔諗住有班老野出黎support佢地就以為自己無罪，
無知得可憐

唔好點醒佢地，由得班狗柒

死雞撐飯蓋，等睇7住收場

邊個打刑事仲勁過清洪駱應淦？唔該介紹返

你哋無做錯

一路上到終審都有罪
跟住大陸釋法無罪

上訴會唔會有陪審團？

叫CY主子主動釋法啦

唔得，只可以係原有判罪上上訴
除非律政司個邊上訴要入埋

解釋普通法

公司班我討厭政治師奶都係咁屌班警犬
其實而家仲有咩人支持佢地
除左收左錢果d

諗諗下七犬都幾無辜
本身靜靜地坐兩年咪算

上頭又要搞大龍鳳

萬一唔覺意判多幾碌又係佢地自己受
隨時佢地都唔想搞咁多

唔服輸，無悔意

大撚把藍絲廢老師奶撐啦
佢地個個都信曾健超淋尿信到十足
警察好大壓力受侮辱所以打人好合理
前排啲家庭gp先有個on9親戚sd畀埋啲唔知咩中肯評論
聽聽下先知原來又係撐七警嘅懶中立評論
根本個班人係冇撚得救
香港亦都冇得撚救

想睇脫罪

其他警察又要比人迫住籌款，咁搞落去，到最後d 錢分分鐘成家唔駛做退休都得啦

一錯再錯，等睇加監

反正都沒哂前途入唔番警隊 梗係搏一鋪

冇新理據好似上訴唔到

阿Sir上訴唔洗你教

又要再籌旗

最好打晒d錢

你估上訴係為果七隻狗咩
真心為佢地嘅
籌到啲錢分俾佢地做安家費就完啦
講到唔想七隻狗有案底
同警隊無晒士氣乜乜柒柒

真正用意咪又係為咗面子
日後做野好辦事有案例打甩無罪

反正上訴失敗 錢籌翻嚟
坐又係果七隻狗坐 完全對大粒嘢無影響
所以咪上訴 正所謂 無成本 點解唔玩

樓上講得岩,
面子大過天, 總之唔會認錯,
錯就錯在人地, 唔係自己

巴打見解精闢

如果再籌錢上訴，我會捐1毫子架
話曬有7隻警犬咁多，唔幫手籌下錢點得
驚佢地坐完監出黎要賣20菊花先夠還律師費

問題係上訴係要當時人經律師/懲教署提出
班毅進仔人講話上訴就上訴完全唔諗後果
冇自己思想
好似賭錢咁 , 屋企人會提你唔好去咁盡賭咁多 , 有機會輸架 , 但係陪賭果d豬隊友實話 "有得去點解唔去盡？！博盡無悔呀！去啦有今生無來世呀 , all in !!!! 已經洗濕個頭唔博埋去之前果d 就白輸架喇 "
結局通常係賭仔仆街 , 豬隊友極速斬纜絕交

面有時係要爭取 , 但爭取個代價食唔食得起就另計咁

btw最好快d申請 去馬 , 律師有幾貴請幾貴 , 請埋英國果堆 , 豪華過陳振聰 郭氏兄弟果d律師團
有咁盡去咁盡 , 有今生無來世

On9啦佢地拎咩理由上訴，上訴庭一定批？個腦生係屎忽到

我會喺立法會提出
以後警察招募除咗驗身之外
仲要驗腦！

我意思係警隊同政府要面
所以唔會顧及七狗嘅後果
你誤會了

佢地都冇腦點驗
唔係我都唔會叫佢地用下屎忽諗野啦

聽過唔少傻西講話應該冇罪

咁咪驗屎忽囉

唔係呀 , 巴打 , 我完全明你講咩
宜家係警隊最大果粒 同 政府唔認錯
勸柒警老虎蟹都上訴 , 警隊會精神上撐佢地
佢地on9 落疊信左呢d野 咪中伏囉
其中一個有思想 , 識諗後果 , 邊個可以阻止佢唔上訴 同 認罪坐完就算先？答案係冇

宜家懲教幫佢地驗左啦
答案都係冇呀有就唔會講上訴判刑啦

留名等再坐耐d

破產 加監

有曬片判佐都無服，算啦，香港等收皮啦，社會一大堆無腦盲撐，背後的利益集團都唔知幾大

幾仟萬官司，最大贏家係律屍，所以啖餵豬衝出來兜生意！

好想睇到時判重啲

上你條命咩，自己係警察，都重要知法犯法

呢D左膠式嘅偉論點會咁容易成功

死黑警

無罪無罪

真係好撚好笑 有曬片都想甩罪
呢班傻閪個腦都唔知點諗野
btw上訴仲正

咁都無甩到代表香港玩完
會立即移民
利申 有外國身份但相信香港仲有少少希望

等睇上訴失敗加監

當年自己貪污就圍ICAC
今日自己犯罪3萬人上街
代表警察濫權其實好平常 七警只係冰山一角
警權真係太大

個班真係可以叫公安

屌你 啊sir做野唔洗你教

當日有曬片認曬人都唔認罪
罪成之後就求情話自己當時壓力大
姐係認自己有做過啦
今日又話要上訴話自己無罪
屌你老母

坐2年想重判無罪?
古尾門黎左都幫你唔到啦7頭

根本班警察就唔尊重香港法治精神，
叫班律師點用心幫佢地

如果打人都可以冇錯冇罪
呢個世界公義法治何在？

毫無悔意，煽動人民上街遊行，破壞社會安寧和平，終身監禁啦屌

睇個勢班友係想借個勢立條辱警罪

律師fatfat